仆佢老母，咁又1800萬

知唔知點解你搵唔到錢? 因為你冇一個仆街既心，黃圈錢幾撚易搵搭靚個棚，搞個眾籌，錢就係咁黎

黃色水魚圈.. 唉

中共分化又成功 香港人too young too simple